左行右企呀仆街

成撚日一左一右平排企
比D質素啦香港人

我唔認同

屌你老母臭閪！

你係到同我講冇用架 夠膽出旺角行返轉

D女人行路平排行最撚仆街

Sor呀

幾個八婆慢行吹水block臭成條路

左行又企